你地成日上li登 你地現實有幾多朋友

活躍個d 經常whatsapp 間唔中見面個d

你肯訓覺未

4個但都係讀書時分組識得耐先做朋友

痴線 逼人訓？

夠喇 開心就夠

10隻手指數得曬

都幾多

沒朋友

養動物

無

沒錢

你有冇咩興趣

自己一個更開心？

朋友有好多
但交心嘅咪得幾個

又話就訓？

好慘

影相 寫野 睇電影

咪嘈喇

真正交心都係得三個

寫咩
自己周圍影？相機都貴 幾rich

寫文
唔算貴啦 千頭

幾高級喎玩d野 幾有文化喎 下
呢排睇咩戲 介紹下

冇文化的廢Ching
番睇完重慶森林

唔想講喎

真係fd既我諗10隻手指數得曬